[求砌機List] 容許我用一個大開眼界多圖Post，去求一條打機砌機List....

打算去Terminal網上落order砌機
求一部打機用既Desktop PC
本身有Netvigator 1000M 光纖入屋寬頻 + R7000 + Cat 6直駁到PC機箱位

SPECIFICATIONS

Budget︰無限，份工夠畀，
但係想性價比合理，唔好 [金錢+80% 但 性能 +10%]...
想打機可以開盡100%特效，
姐係例如打Rise of the Tomb Rider可以100%開盡+唔lag....
唔知要唔要SLI雙卡？Or 1060, 1080個類單卡？

我個要求係打機順，正，
反而播電影，睇片既機會無打機咁多......

PC機箱長度︰50cm Max 我張枱得50cm深，不過闊就好夠唔使擔心

Monitor︰係咪聽講有D講究，有分幾種Frequencies
好似Frame rate高D，畫面會順D
唔係好識，有無推介？我都要買埋個Mon....

Speaker︰打機用咩Speaker？有無推介？

特殊︰呢度天氣容易潮濕，有無D方法防止機箱容易受潮？
以前成日boot唔起機，要拔出RAM，用擦字膠擦下個插槽既金屬接點，
再插返條RAM，咁先Boot得起機.....一年幾次.....
後來我放埋個吸濕大笨象入去機箱度

----------------------------------------------------------------------------
無咩J圖畀大家，
小弟無以為報，唯有用我自己呢個學術貼圖Post頂住先
希望各位笑納 鐘意我既貼圖同講解

[古生物/多圖] 有無人對古代生物有興趣？一齊傾下

去得T記就唔好講咩性價比

點解咁講？

燈塔水母

返老還童水母？
多謝你對呢個topic有興趣

呢啲偏門野係自己J下，好難有同好

3TB HHD點會買WD呀大佬

Sor 應該過，唔會係WD blue

512GB $3000 SSD 覺得有點唔抵
重有個Mon 好"甘"

又係你自己話無限筆直

Intel® Core™ Broadwell-E i7-6950X 3GHz 25M Cache 10 Core 20 Thread LGA2011-3
$12409

不如你講返筆直幾多

咁不如20000以內呀好無 有D items太貴唔知值唔值個個價之嘛

人地要性價比 1700x都算啦 買塊超頻板做咩 仲有一體水 垃圾玻璃箱 容我比粒膠你

3tb wd唔係問題 5400轉笑左

20000唔包mon同喇叭會好砌啲
個人認為

You mean mon同喇叭呢D額外買？

取笑我吧

無人整D天價list俾你算好啦

天價list我去Terminal個網是旦揀哂最top我都識啦，用十幾萬蚊砌機

係

Intel 4C8T Core i7-7700K Kaby Lake (4.2GHz,8M Cache,LGA 1151,14nm,Overclock unlock) CPU BOX 盒裝
數量:
1
價錢: HK$ 2548 提交
MSI 微星 Z270 GAMING M3 Z270,DDR4,LGA 1151,Killer GbE Lan,USB3.1 Type A/C ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 1350 提交
G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16S-8GISB DDR4 3000MHz 8GB (1x8GB) Ram
數量:
2
價錢: HK$ 460 提交
Crucial MX300 525GB CT525MX300SSD1 2.5" SATA 3 6Gb/s (Solid State Drive, SSD) 固態硬碟 7mm
數量:
1
價錢: HK$ 1050 提交
MSI 微星 GeForce GTX1080Ti Gaming X 11GB GDDR5X 雙風扇顯示卡 (DI-N108TX1)
數量:
1
價錢: HK$ 6300 提交
Cooler Master V650 (Modular 模組) 650W 80Plus Gold Cable Management 火牛(RS-650-AFBA-G1-UK)
數量:
1
價錢: HK$ 790 提交
Fractal Design Define FD-CA-DEF-C-BK (黑色) ATX USB3.0 中直立式機殼
數量:
1
價錢: HK$ 688 提交
Noctua 貓頭鷹NH-D15 CPU Fan
數量:
1
價錢: HK$ 630 提交
Noctua 貓頭鷹NF-A14 iPPC2000 IP67 PWM 14CM Case Fan
數量:
2
價錢: HK$ 260 提交
總數量: 11 總數: HK$ 14796

其實我比較建議唔好追極限 買張1070 兩年換一次好過既...

1070 1080p下多數都可以效果開盡 反鋸除外...

呢條List正常D 多謝巴打

見無限budget 仲想幫你copy條USD$40,000 嘅電腦list

樓主，最重要真係真係個MON，唔好既MON睇到眼累，你真係機都唔想打

咩特效是7但啦，人類既肉眼根本無咁勁，買張貴價卡，開到80,90%已經正

Intel 4C8T Core i7-7700K Kaby Lake (4.2GHz,8M Cache,LGA 1151,14nm,Overclock unlock) CPU BOX 盒裝
數量:
1
價錢: HK$ 2548 提交
MSI 微星 Z270 GAMING M3 Z270,DDR4,LGA 1151,Killer GbE Lan,USB3.1 Type A/C ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 1350 提交
G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16D-16GISB DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB)
數量:
1
價錢: HK$ 940 提交
Crucial MX300 525GB CT525MX300SSD1 2.5" SATA 3 6Gb/s (Solid State Drive, SSD) 固態硬碟 7mm
數量:
1
價錢: HK$ 1050 提交
MSI 微星 GTX1070 GAMING X 8GB GDDR5 雙風扇顯示卡 (DI-N1070X8)
數量:
1
價錢: HK$ 3000 提交
Cooler Master V650 (Modular 模組) 650W 80Plus Gold Cable Management 火牛(RS-650-AFBA-G1-UK)
數量:
1
價錢: HK$ 790 提交
Fractal Design Define FD-CA-DEF-C-BK (黑色) ATX USB3.0 中直立式機殼
數量:
1
價錢: HK$ 688 提交
Noctua 貓頭鷹NH-D15 CPU Fan
數量:
1
價錢: HK$ 630 提交
Noctua 貓頭鷹NF-A14 iPPC2000 IP67 PWM 14CM Case Fan
數量:
2
價錢: HK$ 260 提交
總數量: 10 總數: HK$ 11516

轉返1070 按需要加隻隻HDD 連埋WINDOWS10 大約13000蚊
當你3 4K買隻MON 仲有3 4K比你買埋喇叭之類

喇叭無研究 不過聽歌最好買部DAC/AMP一體機

OK 謝謝畀List

T記好貴
唔好去

性格比一定冇intel 平台份

一定係 1700x+ x370

其實我鳩執咋。。。

仲有I7

性價比仲買1700X? 唔係1700?

咁樓主budget冇

無限>under 20k

咁樓主budget冇限，我覺得便6900k一半已經好有性價比

又話無限

呃晒

咁都唔好太誇張丫嘛
畀多$3000
但用途+5%
個D唔好揀啦

仲想睇香港版32萬嘅電腦

無限budget真係仲用hdd?
用晒ssd行raid好過啦

係你挑機先既
Budget 2萬就2萬喇。。。

其實唔急用嘅自已去amazon訂
咁先係抵
反正家陣香港d代理都係幫你ship去整
自已RMA好過佢地d 船期

留名

唔玩嘢啦

呢個website keep住更新list (其實係D人投票選D list出嚟)
唔同價錢都有
睇啱價就可以試下喺香港D網望下價
差太遠就自已喺外國網訂

6900k 配玄冰400

其實你地點評價 Terminal個條 $17000 打機List?

6800K嚟
Deepcool呢隻風冷拎過2016 editors' Choices
鬼佬一向都唔怕中國製
怕就自己揀款外國製

呢d list一向都只係作參考

性價比 = NOTHING

認真
呢個list做gaming就用錯CPU
多core對gaming無咩作用，因為一般都係高Ghz先有用(主要係因為D gaming engine唔多用多core去運算)
用嚟做workstation/server個motherboard又唔係用呢個用途

畀多個網你

可以參考其他玩家用嚟做咩用途
同點砌佢地部機

如果未砌過又想知條list好唔好
可以將人地條list放去上面個website試下同其他人比較下

多謝
唔識揀RAM
求其揀

用3200mhz c14

8x2啦，想有燈可以買 Trident Z RGB version

點解用WD 同呢隻RAM
揀款平D 嘅Ram啦
成5000蚊

好，再試下
定係應該8GB x 4?

最後帶錢淨先買多一對8GB x 2啦
唔好一下set死自己
呢條list未計windows, case, cooling, psu架

咁你地點睇呢條list先

3TB hdd嚟講toshiba平一半喎

Case A, 2x16GB Ram

Case B, 2x8GB Ram

其實你可以自己望下呢個網嘅bench同value
bench係呢個items嘅跑分
value係跑分同價錢嘅比較
個人認為Case B 好D
你打機嚟講快ram好過多ram

而你個HDD就最應該換

Sor
睇漏你已改HDD

姐係你贊同Case B？
有無野想補充幾句

有嘅
呢個網個price你都可以用嚟做參考
如果見香港太貴
訂返嚟
其餘道真係差揀埋case, psu, cooler,
果d建議你參考tom's果個網
之餘都無咩
自己砌機記得最後裝好晒d items
double check 完先接電

BTW
SSD 可能成日見外國屌crucial
所以對佢印象差
唔介意畀多少少用Intel 540s Series 480GB
Bench高20%
低過crucial 5% value
480GB裝windows同10幾隻game 都好夠
525GB都係多一隻game

Last 畀多個website你

呢到可以比較下香港買差幾多錢

想再抵D上去3間家陣香港比較多人買PC items嘅website check價
整個excel 表
拎去每一間問價，邊間total最抵又有齊貨就邊間買
(唔急用機可以自己去外國訂晒全套[除case以外]返嚟慢慢砌)
Example
CPU 7700K

中央田

Jumbo

terminalhk

2565

2548

2595

其他嘢慢慢執
想當年我都係咁砌
見cpu香港無貨同食近1.5倍炒價
我走咗去amazon訂
順便訂埋RAM
CPU同RAM加埋運費仲平過香港買700蚊，拎呢筆錢買多隻2TB HDD

Draft List

睹襪思淫巴打.....
我係散熱配件度搵唔到Noctua 貓頭鷹NF-A14 iPPC2000 IP67 PWM 14CM Case Fan.....
點加入去

用Corsair H110i

利申：睇外國砌機youtuber 好多時都係用呢隻
利申2：唔知係咪收咗人錢先咁做

其實我乜都唔知
純粹因為Corsair出名質素好 好早就有咩80Plus認證保證共電穩定性 我先揀
其實我上次砌機用Corsair 好似450W 10年前都有了 超耐 唔Update了

同埋個張Intel SSD 我揀唔到你講個隻Intel SSD 鳩揀左呢隻
好似係PCIe又唔同, 插PCIe槽 我係咪揀錯咗

唉答錯野，Corsair H110i係水冷，唔係火牛

我記得有巴打講過
600p呢隻SSD有個唔知咩問題
（我唔記得係咩）
所以比同類型SSD平
如果筆直多可以揀返960系列
或MP500系列（好似係）

Btw我都係由乜叉都唔識
日日捕硬件台去學去問
利申：重係好多都唔識

600P cache爆左就會超慢，廢過HHD

Fan - 我隊比你果隻係工業版 唔係間間有得賣 可以去淘寶買/jumbo問 再唔係咪用返普通版 A14

其次 corsair品質好<得啖笑 有啲系列還好用得過 有啲系列垃圾過GTR corsair都唔係自己整火牛 代工廠貼牌野啫 水冷就咪鬼用啦 一來有漏水危險 二來差唔多performance但貴風冷成倍

SSD我隊比你果隻係crucial mx300唔係intel

我係你就用1070 留返budget for喇叭/耳機
不過it's your choice 你自己諗

以你既需求 display card就算係1080ti最多咪玩3年 1070其實都頂到2年啦 反而你啲喇叭 mouse keyboard分分鐘用到下一次換機先再搞 budget當然係諗左長用既野先再諗短期既啦 如果唔係你買對垃圾喇叭/耳機返屋企 之後唔壞就換又好似好嘥 硬食到佢壞

用server u la

有錢補多把d15s風扇取代原廠風扇

7700k同7700無別不太大 你唔超頻其實唔使k都得

Samsung 969 >>>>> intel 600p

1080已經夠玩 上ti亦無謂

個mon係G-sync 貴啲但用N卡有畫質改善

其它都無乜特別 FD CASE依然高質 Rmx抵屌10年保

各位，呢條係新List，實際唔會過2萬，要Display card 2張減1張
- SSD, HHD都係悠二有推介，應該OK?
- Corsair RMx 650W應該OK？高質+10年保抵用？650W夠唔夠？
- Graphics個度 只會揀1張卡，又唔知邊張好，先揀哂，畀大家DISCUSS
- Fractal Design Define C case得唔得？使唔使側面透明？我估唔使，擾亂打機
- Case fan我唔識揀....Terminal有無得揀？
- Motherboard有無咩comment？悠二係咪話呢張好追求單CPU性能，好extreme

有咩想講 隨便留個言 謝謝

display card MSI for sure
牛無乜問題既 不過我自己就唔多信呢間代工 上到呢個價啲牛點都有5年7年保 10年保意義根本唔大 自己諗
Define C係Define S新版 我自己用緊Define S滿意使用中 原裝扇比較無力 加返兩把貓頭鷹A14落去

SSD你都係用來裝game啫... 老老實實 SATA同NVME喺開game果邊可能都係差三幾秒 真係分別大既可能只係裝game快啲 比多成倍錢抵唔抵就自己諗啦 我自己仲用緊SATA未睇到上m.2既優勢喺邊

唔明點解死都要喺悠二到買
仲要話佢建議嘅係好
咁信佢應該一開始直接用佢個AMD list啦
又要問人
算啦
我都教嘅都教咗
要講嘅都講晒
樓主執生啦

多謝意見....
RAM使唔使有散熱片？

唔好勞氣
純粹係因為我唔知每個項目 有咩好選擇 我先睇下佢個網 有咩推介
我無追開個市場好耐 唔知依家個市況喇 要睇其他人既攻略/分析/推介
好似睇馬經咁

唔係下話
咩情況下會爆Cache

想問問D15S會唔會頂到A1 Ram槽？

悠二佢都係生意佬 有時執既parts都未必係最佳選擇 都會包含左商業考慮 如果識既當然唔會照執佢啲list啦 但雖然唔係最好 起碼無伏先 所以新手照執我覺得都無乜野 不過外國果啲真係同EPC一樣 有時見佢地執埋啲i5-k u list+貴ram 當然你話用來超頻玩當然無問題 但佢又標榜gaming list真係唔知做乜鳩...

而且好多parts香港都唔會入 外國網睇下review算啦 啲list就...

有一邊去到65MM高 我諗都好難有65MM高既RAM

btw 悠二同HKT好似拆左夥 所以支持佢都唔使去HKT買架... 而且得罪講句HKT個價成條LIST可以貴幾舊水

唔知悠二店要等到幾時，同唔知有無包砌機+走線....

去黃金買料平好多

畀埋個website你自己睇bench同value
都仲要去揀悠二推介
一個人嘅推介一定準過人地成幾十萬user嘅跑分record

我就有收錢幫朋友砌 會走埋線既 有興趣可以留低TG傾

用塊咁貴既Z270 但就唔用K u 成5000蚊買張1080 明明1080ti都係貴1000 隻ssd用返sata都已經夠上啦 成條list做乜鳩

香港無嘅items咪外國買
家陣香港d代理西到咁
又貴人幾成
壞咗整結果都係ship去畀人整
仲要夾船期，隨時自己RMA 2星期搞掂快過佢等成個月船期

相對於香港D商家list
我更信外國TOM's上面定期由user投票嘅list
同由全球user部腦出嚟嘅bench record

不過香港人一向都用人唯親
所以都係算吧啦
good luck啦

下一部PC我諗都係去自己外國網執件ship返嚟砌
上次CPU同RAM加埋喺香港買要HKD4000
外國先HKD3300唔使
講緊貴近20%
尤其呢幾年香港咩Q都炒嘅情況

伏list

其實你地有無屋企潮濕問題？
我呢邊試過自己砌機，放枱低，離地得5cm到
幾個月就有日boot唔到機 搞到要擦字膠擦RAM頭 重插 再開機 咁先得
不斷砌新機 放同一個位 問題無停過 幾個月來一次

另外有部機，100%畀人砌，放枱上面，離地幾乎170cm
重要冷氣房 一熄冷氣結哂水珠係機殼
但可以100%無事 玩足6, 7年 無壞過機 超勁

我都唔明

整返粒推土機 + 公版card 包保入面成個焗爐咁 乜水入到去即變水蒸氣

咪搞
其實將來我會放機箱係枱面(大約離地80cm) 冷氣都會小心處理 廢事結水珠

我自己部機擺地下 潮濕果陣屋企又真係未試過見水珠... 你屋企咁濕都係開抽濕機算啦 保到電腦保唔到其他

成個post都冇眼睇
已經變左有咁貴出咁貴

最冇眼睇個個係我

我見到堆外國best pc build 真係得淡笑

我又出條伏list 先
有錢我都想咁砌

ram 唔要32gb 轉16gb 平一千
咁塊板可以轉asus x370 pro

上埋水鳩超都得

我睇足成個Post有邊個起到攻擊我

不過我唔講太多啦

我而家又唔介意開戰.反正我係自由身

只係提醒下.唔該update下d資訊再黎攻擊我

我d list不嬲都唔係全部佢d野.我係期期換

你都睇得佢係咩人黎架啦.普通人?行家?

要老屈既大把方法

我都唔係第一次俾人屈.我冇所謂.咪由佢講

我都係個句.我係對得住良心去出list

我印象中 900系display card 果時
有排好興用klevv ram
你又係出過呢條list

搵到post了

係呢個post

成條list唔可以有felton貨
咁可以點出list

好似騎劫左個post

佢地而家要係攻擊Felton呢間代理既.咪由佢地攻擊
CPU就間間都係一樣架啦...如果CPU真係壞左.你覺得香港任何一間代理識唔識整
呢個世界只有Intel先識整.姐係簡單d黎講.你壞u = 一定要代理sd俾Intel.冇分別

klevv ram有樣野.我睇你信唔信.我都冇野去證明我.就係klevv value ram既壞率係低到冇得再低.係我接觸過既牌子之中.壞率最低.信不信由你

其他個d我唔評論.我都係個句.我推咩都係睇型號.唔睇牌子

只係火牛中低階火牛.我一定係推Neoeco II 咁解.

咁又唔係咁講既

只係有部份真係好既產品.用唔到囉

但係我又唔會理人地既講法.正如我所講.火牛我一定係推薦人用neoeco ii

事實上壞率真係低

epc最鐘意推fsp架啦.由佢地推囉

咁我都係閃先

只係見到有人講野好好笑姐

巴打又唔需要咁嬲
講真，求得砌機嘅人都應該唔係點識電腦
絕大多數都係用黎打機和直播，電腦砌到咁勁，但用黎玩lol都唔少啦
你比一個外國網出黎，已經唔好講樓主識唔識英文，面對未知嘅事物緊係安已不啦
講真，悠二最利害唔係咩，係關公無得輸。就算唔係悠二到買機，佢都會解答你問題，不論係砌機同硬件問題。而且悠二推介嘅野唔一定係最好，有咁多巴絲打跟佢起碼唔係大伏先，佢嘅關公形象好到咁，緊係用佢既選擇黎作比較

我原本都係咩都唔識，借fd呢個ac上黎求list
之後比人推介悠二list，再睇到一個巴打講用咁多砌機點解自己唔了解自己用緊咩
呢句真係發人深省，但可惜網上嘅新手入門教學真心唔多，我都好多睇唔明
我都想多啲好似巴打嘅人出黎講多點，唔好咁勞氣

悠二
其實你可唔可以整下ssd和火牛推介

我會整.俾多少少時間我

其實我都冇乜特別去學硬件

我5年前入高登硬件台.我都係睇當年既硬件Post

我一開始都係唔多識.之後我都係一直睇d巴打既回覆同對答

之後我就keep住"每日"都去睇硬件新聞同評測.

講真.硬件太深入既野.我都唔太識.我識既野係比起正常人較為廣泛

同埋加入左我自己既思考同埋分析.組織完之後再去答人

其實硬件野.真係好講求興趣.我諗正常人唔會好似我咁.每日每日每日起到睇硬件 / 科技新聞 同埋評測.我真係冇停過每日去做呢件事

硬件野係你只要熟悉得愈多產品.你就會明邊樣係好.邊樣係衰

信仰list

用k u就要俾多幾舊
又要額外買扇
所以我咪講咗有錢先額外買扇
咁當然有額外嘅錢買扇 正常都唔差個幾花上k u

咁有咁多budget唔玩M.2.有啲浪費啫

我之不過記得呢個系列係比較高質啫 咁你鍾意比多少少上1080ti又無咩所謂嘅

唔買k u超頻 但係就買張聲稱用料靚既超頻card... 呢類card閒閒地貴成千蚊 但得罪講句用落同最平果tier係無分別 display card時脈高少少根本唔覺
呢一千蚊投資落cpu度超頻 反映喺實際使用上分別大好多

而且k u根本唔使識超 又唔係比賽 入底板用佢自動超頻個mode小超0.幾mhz都高過7700好多啦

超ram先係重點

umm咁我寧願會買高頻 CL低嘅ram

暫時當係咁

CPU
- Intel® Core™ Kabylake i7-7700K 4.2GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread LGA1151 $2595

主機板
- MSI Z270 GAMING M3 ATX $1480

顯示卡
- MSI Geforce® GTX 1080 TI GAMING X 11GB GDDR5X $6499

RAM
- G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 2x8GB F4-3000C16D-16GISB $960

火牛
- Corsair RMx Series™ RM650x 80Plus Gold 650W Fully-Modular PSU $989

HDD
- Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $588

SSD
- Samsung 960 EVO Series - 500GB PCIe NVMe - M.2 SSD $2160

機箱
- Fractal Design Define C - Black $688

散熱
- Noctua NH-D15S $610
- Fractal Design Venturi HF-14 High Flow Series 高風量 14CM Case Fan $150
- Fractal Design Venturi HF-14 High Flow Series 高風量 14CM Case Fan $150

搵唔到個隻RAM....

Motherboard有無錯？
有無咩要再換

用D15 建議買個千斤頂
咬彎你板

再唔係瞓低部機用囉

我無針對悠二
我係針對成個香港硬件界
香港0關稅都可以賣得貴過人地嘅連稅
服務唔好過人

我呢10年幫人砌機幾十次
年年見佢係咁加
新產品就炒得越嚟越貴同耐降價，人地外國降咗十世，香港仲係企硬唔減
產品又少

last一次砌機幫同事砌完機
之後因為公事出trip, 果陣每個月返嚟幾日
結果？
同事話部電腦無耐blue screen死咗(個幾月)
搵另一個識電腦嘅fd嚟睇，死ram
拎ram去代理搞咗成個月試完又試先畀返佢，裝返就到display card死
再拎去另一間代理整，又係等足一個月先拎返
最後先發現個兇手係asrock MB
電壓異常係咁整死其他硬件
個同事嬲得濟成套機送去堆田
之後佢搵佢個fd喺外國訂齊料再砌另一套
用到家陣

我講咗d咩？
自己領悟

我一向睇數據做人，data base越大越公平
睇電影嘅影評我都係上IMDB睇大眾評論而唔會淨睇高登/連登仔嘅評論
係要屈我針對悠二你一個人
呢個隨你
反正我唔打算喺香港買料砌機
最多買下 d HDD儲AV
我PS4 用嘅SSD全部外國訂返嚟
有事RMA都係 2個星期拎得返
好過買得貴來畀代理玩

當你地笑緊外國人d list雞
我都笑緊你地喺香港畀多人幾成錢，做唔到人地咁好嘅value&bench balance
畀多咗錢去請人幫你RMA

唔記得講清楚
套asrock機係同事自己按高登仔畀嘅list執

我淨係負責幫佢砌機同排線

樓主心諗：我想打機啫

你識度底板供電

係.....
咪就係有少少閒錢 想合埋地 買部打到top games既機 就係咁姐
就係唔識 所以咪開post問下人 研究下 抄下人 係咁姐
搞到就快變罵戰

特色黎

用幾十蚊他錶仔度掛

ass rock板 (笑)

所有推介都係參考姐, 冇話跟死邊個, 人人有唔同要求
悠二推介同喺唔喺悠二到買兩回事黎, 大把人問完野轉頭去腦場買, 印象中唔見悠二有屌過呢種人...
鬼佬地方同香港唔同, 有時鬼佬地方某型號有賣唔代表港行都有
鬼佬人多, 同水平冇關係, 唔係人多就好
鬼佬推7600k呢粒野一黎熱二黎唔平, 6500配z170 non k oc bios又涼d又平d添啦, 買7600k貪佢個igpu咩...
依家出6800k又係on9, 六月尾已經開賣x299, 成個post冇人講都痴撚線...樓主急乜

ryzen就值得考慮, 樓主呢個筆直都唔會玩1440p 1080p, 所以ryzen唔弱
加上ryzen imc確係唔錯, 隨住底板bios更新, 3600都上到, 已經追到boardwelle 水平, 係amd fan可以買呀
不過正路就等埋x299再決定

我唔係話d乜, 鬼佬, 醒嘅好醒, 蠢嘅好撚蠢, 你去youtube睇就知, 2017年問緊gpu點樣超頻嘅大有人在, 好多on9問題
任何人推d乜, 自己分析下, 睇下夾唔夾自己需要, 冇謂死跟, 自己需要既係提升智力

樓主咁疊水買多部抽濕機仔放喺機箱旁邊咪得
另外, 樓主預兩皮野, 買acer/asus個27" 4k ips 144hz hdr quantumdot gsync mon
intel cpu買6c12t, amd就8c16t, on9先買6950x 6900k呢d, 出多張1080ti好過
火牛預1000w, evga 1000p2//corsair rm1000x

唔緊要啦，罵罵下就應該會出到你需要既野出黎

再唔係你講多啲需求出求，你好聲好氣佢地會幫你改

想問下600p 咩情況下會爆cache?

同埋 死硬件關香港代理咩事?
你屌香港代理貴,咪屌佢貴囉
另外你跟高登list 直接抄完amazon買都得嫁

死ram死display死MB
懶條list廢

紅字can't agree more

幾十萬人投票又如何?

要我去針對個best pc builds去評論都仲可以

不過上面位巴打已經講左部份我想講既野

起我眼中個個投票既LIST都係得淡笑

人地鬼佬地方天寒地凍, 你老味香港就快日日30c up, 唔開蓋買kabylake仲要搭個玄冰四舊真係

第一個咩Best $500 PC Build
Case
Fractal Design Node 202

Cooling
Intel Stock Cooler

CPU
Intel Core i3-7100

Graphics
Asus Radeon RX 460 2GB OC Edition

Memory
Crucial 8GB (1 x 8GB)

Motherboard
ASRock H110M-ITX/ac

PSU
Integra SFX 450W (Bundled With Case)

Primary Storage
Western Digital Blue 750GB

Secondary Storage
✗

Other
✗

Built By
Why_Wolf

機箱.我唔評論.呢款都OK.見仁見智.如果真係要咁窄身.咁咪呢款.冇所謂

而我唔明點解要係配i3 7100.有顯示卡既情況下.我真係要平價打機.我買粒g4560好過.有i3 9成性能.我真係貪佢個個iGPU?

我自己係AMD Fans.自從gtx 1050出左之後.我都唔會去推薦RX 460

性能.用電全部.輸俾gtx 1050.計埋超頻性仲慘.價錢兩者冇乜分別可言

見到個HDD仲好笑.我唔知外國咩價錢啦.香港wd blue 1tb 300蚊.500GB 200尾

差二十幾蚊.多一倍容量.速度快d.佢仲要選擇750GB?

真係i3落返去買隻ssd 或者升級顯示卡都好過啦

呢條list唔夠力開盡min 60fps, 你自己要求太高, 呢條list唔夠力

你想出ryzen咪買, 你識超就1700, 唔識就1800x
底板可以上asrock taichi或者asus c6h
gpu出兩張, msi平
ram可以出3200c14 hof, 8g*2用住先, 唔好買16g單條; gskill trident z rgb都得
火牛轉1000w rmx
其餘ssd hdd機箱你睇自己需要, pm01散熱好
風冷雙塔兼容性麻麻特別係用hof ram, 可以上h110

留錢買mon呀, mon好重要

第二個Best $750 Build
其實見到i5 7600K 已經都唔多想評論

我買得7600K.點解我唔買i7或者 Ryzen 5 1600?

7600k超頻上去都算.仲要配隻玄冰200T?超頻?

7600K如果要超得好.溫度需要低.散熱器負擔要好高

呢兩三代intel cpu就係咁悲哀

買隻好既散熱器去超頻7600K.筆數已經等同i7 7700.用電又低d.性能又高d.又唔洗用家去慢慢試超頻.再加上唔係個個都識

2x4GB都係痴線.真係貪佢個dual channel咩.我買單條 8GB好過啦.浪費ram槽

呢個價咩都未做到既時候.我唔明點解要配z270板.6000蚊機.連隻ssd都未有

SeaSonic S12II呢個方案.我起高登個時.都講過唔少隱疾.都係個句.呢個價.我一定係推neoeco ii

rx 480 8gb.唔錯呀.我都有推.可惜香港已經冇貨.外國仲有既話.買囉.冇問題

呀.原來隻hdd仲要re4.我家用機買隻Enterprise做乜

第三個Best $1000 Build
Case
Zalman T2 Plus

Cooling
Intel Stock Cooler

CPU
Intel Core i5-7500

Graphics
Zotac GeForce GTX 1070 8GB Mini

Memory
Mushkin Blackline 16GB (2 x 8GB)

Motherboard
ASRock B250M Pro4

PSU
EVGA SuperNova G2 550W

Primary Storage
OCZ Trion 150 480GB

Secondary Storage
✗

Other
✗

機箱.我唔熟外國價錢.我唔去評論

買得1070.姐係會玩大作.而大作配i5姐係fail

我自己篇ryzen review.測試個時.都有用i5去做測試

bf1 同Gta 5都有好嚴重既Stuttering.我打得機.要成日卡住卡住咁玩邊有癮

呢個價.我配ryzen 5 1600好過買i5啦.再唔係就i7再配1060囉.唔同配法

7000幾蚊..係應有性能未有既同時.我唔會去考慮買隻高階火牛

幾十萬人既投資.都係用asrock.我唔明點解.香港咁多人去憎.雖然針對呢一點.我都起高登連登好清楚咁講左最少五次.

ssd.容量.我唔針對啦.用得著480GB就買囉.冇乜野.不過最好配返隻HDD啦.

1070我唔知外國多數咩價錢.但香港zotac 1070 mini只係同galax差幾十蚊.但係用料散熱完敗.我唔會考慮去買1070 zotac mini

其實後面d list我已經唔想講

上面位巴打都已經講左好多

住Greenland玩fanless都得

Galax用親張張都花畫面，請問有邊方面好過Zotac呢？

廢事比人話惡意攻擊，手上就有張花畫面既Galax GTX970

悠巴出現，本身就係想叫樓豬去悠巴個網睇唔好去T記個網

兩者有咩衝突 就算外國買野真係平過香港好多 都唔代表佢啲LIST唔雞
再者 我都RMA過好多野 RAM SSD 火牛呢啲係即換唔使講 DISPLAY CARD INNO3D同MSI(漢4)都係3日拎得返 Z77老母板MSI漢4都係4日拎得返 我拎返果陣你件PARTS分分鐘都未到外國代理...

我果張galax 970 exoc black edition 冇花

香港乜柒都冇
想買g skill amd 認証
3200 ram 都冇

根本N記GPU本身就易花畫面

pm01呢啲垃圾都推

我身邊有兩個人都用緊galax 970 exoc black edition.長期超頻.直到換卡都未有問題

不過好老實講一句.真係自己唔岩用咪唔好用囉

電子野就係講手神架啦

我推既neoeco ii .都有巴打去話一買返去就著唔到.咁我都唔覺得neoeco ii係有問題

對於我地一般消費者.我地都只係可以講話針對個散熱器同PCB用料去作評

又唔見我用第二個牌子張張花畫面

其實....香港代理係有入的

不過價錢貴.冇乜店鋪去入.我諗大鋪應該有既

屌你又黎一個壞全部全系列永遠有問題logic
當G4 v10 係咁燒老母板，永遠只有講到lg就一定燒老母板

前兩日有個巴打同我講.giga底板佢壞過四張

咁姐係gigabyte又係唔用得?

如果自己真係咁唔好彩.咪唔好用個個牌子...

認真.想學野.可唔可以講下邊方面垃圾

不過佢既水冷支援性的確係低d

雖則隻箱佢主打係風冷

咁又係，之前Galax asus都係一年花畫面，轉咗inno3d直頭著火
再之後giga，十日就認都認唔撚到
A卡我是但買張俾人屌cut料嘅HIS，6年7年都未壞

頭先問邪都冇

好彩我同親人砌機都例牌講句
拿，電子野撞手神，我出條唔伏既list俾你唔代表唔會壞，話唔定幾日就壞

唔係話偏幫行貨 老老豆豆 我自己頭上戴緊既HD700都係美水來 連運先3500 港行賣5000中 不過耳機代理還耳機代理一回事 起碼除左altech之外 我喺香港都未遇過閪代理 / 未遇過人地口中閪代理既閪處 價錢差太遠我自己都會去外國買既

悠二服務唔好？
悠二全部list都係asrock?
rma個時間同運費值唔值慳咗既錢？
我知有啲係平好多，但手神呢樣野

我自己用緊隻LG Mon都係起中國買

人地壞咗唔同你講喳

又係呢句

咁我掉返轉頭

asus壞野.gigabyte壞野.係唔係又係可以講.壞左唔同我講

好多年前啦，7800GTX
應該係副VRM有啲ceramic cap / tan cap燒著

痴線

小學雞
人地無壞唔同你講咋

佢頂果個位 突咁多出來 放唔到冷排 啲風扇開窿又唔啱 仲要無位走返條3/4pin線落去 頂蓋同面蓋都要開螺絲 最弱智係個sata power fan hub

用緊兩個dell既s2716dg覺得十分滿意

作為一個評測推介既人
你認為可以從咩角度分析
答我先啦
開個投票 夠唔夠客觀

我之前做砌機有個同事拎張evga 560返公司 一插落去就著火 然後攞上漢4 rma(幾年前漢4有做過evga) 跟住過左一排佢攞返張卡 一插落部機又著火

evga不嬲都食開屎
係唔知點解咁多人吹捧

公司用GTR火牛？
BTW頭先出機見到呀叔出GTR 機箱火牛組合
佢一定好鐘意玩灣岸

垃唔垃圾我唔知
但多數因為香港冇
難得到既野，係比較多人想要

香港大把人吹EVGA
都唔知有幾多個人真係用過

底板火牛顯示卡我都用過，根本全部都垃圾
間公司內部風氣仲垃圾

點解我咁清楚？識個人以前做EVGA
根本滾友公司嚟

果然同我諗既一樣

我諗屌得pm01既.都係因為水冷支援性問題

不過風扇開窿你係指邊到?機箱頂?

3/4 pin落唔到.我又冇試過

佢個fan hub.控唔到速.的確係缺點黎

不過整體我覺得OK既

新版fix左唔少上代缺點

呢個價，應該有其他更好

pm01有新版?

fan hub冇得控速好似唔關power係sata定係molex 4pin事
不過銀欣有自己出可以控速嘅fan hub, 個箱咁嘅價錢得個集線器又確係講唔通

睇下想要乜

唔同用途有唔同既機箱

pm01係要佢既散熱

玻璃版
面蓋唔洗開螺絲

1:54

silverstone都係出返fortress箱啦 我想要垂直風道 但又唔想要raven啲膠箱
之前周圍搵ft04 悠二都搵過幾轉都搵唔到

係喎.原來rgb版.有pwm功能

不過好貴

傻啦 部機用來試hardware 好似係用姑媽gx

gx 牛頗垃圾喎

evga 1080 都著過火

唔係只睇品牌, 一定要down to 個別產品

開post既目的︰

現實︰

有人話Asrock易壞 又話鍾意去外國網買硬件，睇鬼佬啲評測

但有幾次上去睇best motherboard 嘅時候總係有asrock出現 我都唔知推唔推好

去外國買硬件係多好多款，有啲仲平。
但有啲根本就差唔多價，甚至貴啲
左度右度 手氣差又要寄嚟寄去
你熟硬件嘅自然有心會去搵
舊登有巴打會去京東買箱，newegg買gpu ram

但上得嚟開post你都唔會預佢太熟硬件啦
仲搞咁多嘢

between樓主買intel 你隻game用i7會好啲

信仰

就好似我對牙石嘅愛一樣

所以其實我好難做.我有時都唔知推乜板好

學到好多嘢喎

好耐冇咁熱鬧

呀哥，T記網無得揀你推介塊MB

都好既，有悠二同咁多人入來拗 增廣見聞
但我唔知自己點做好囉
我間Lego屋唔知砌唔砌埋落去好 大家互片緊

係咪姐係7700K OK啊

條ram可以買低CL嘅

其他都冇意見

Yes

Pick one

實係咁
網上世界咩身份嘅人都有，一定存在利益上衝突
人係自私嘅，實有人會基於自己立場去讚/彈，損害其他人利益/令自己得益
爭在佢嘅論述是咪客觀理性具說服力

利申：假膠，咪信我講嘅嘢

老老實實felton係咪咁垃圾? epc果邊講到地底泥咁

起我眼中.冇話特別好.都冇話特別

香港間間代理都係咁

樹大招風

咁你應該明我講乜

有咩優劣之處？

點揀case fan

用A14

Noctua係風冷之王 叫得呢個名我相信都唔使再解釋啲咩
利申 自己部機all in noctua

我都用緊d15s

上面條list無，你想我另購Noctua NF-A14 case fan?

呢個post學到好多野
btw,係咁推外國網位巴打有咩回應?
又咩幾十萬人評分 又盛

正都有 A15唔夠A14咁高RPM同埋AIR FLOW
記得買PWM版本

OK 我可以後加

Updated

Not sure:
底版，RAM，散熱 (應該會另購Noctua 14cm case fan)

MSI Z270 GAMING M3 用cheap mosfet & 得6相(係3相double 出黎)
PRIME Z270-A 用正常料 & 8相(係4相double 出黎) 所以會效率高D&穩定D

Noctua 風扇係同等音效風力最強....

以下為個人喜好
個箱如果放得入termalright D怪怪14CM風扇扮 12CM, 可以試下佢
而唔怕嘈的話可以試下溫柔台風風扇抽入

WINDOWS

同埋你夠唔夠錢買埋其他野 如果唔夠真心建議你落1070

我有一隻GENTLETYPHOON GT2150 之前用來吹冷排 真係幾嘈下... 同埋CASE FAN又唔係吹排 都係用貓頭鷹算啦 GENTLETYPHOON都唔平 又難買 如果唔介意嘈啲寧願買兩把工業版A14

Agger
display card年年出新 1080ti根本係搵笨
Moon就唔同 買個靚moon 望得都舒服啲

自己睇 ram 會唔會頂到裝唔到cpu cooler

果PACK RAM 5CM D15S高果邊6.5CM

究竟點睇頂唔頂到ram？

識買一定買ASUS板

如果1070 有乜選擇？

MSI GAMING X 囉

低價asus板用大陸電容垃撚圾

低價咩板都係用大陸電容架啦

msi用台灣電容

樓主個post真係無改錯名，真係大開眼界
近期都係上連登，去youtube聽Van仔和林仔講電腦野
高登就人影都冇隻
香討明顯打手大戰，同埋都唔想教人咁
hkepc就人冇咁多，而且有時都唔知大家講咩
呢個post令我學到好多野，平常如果可以更多就好

題外話，如果悠二和林仔合資開公司，係黑店都可以呃尻大部分香港人，平時關公好到咁

水火不相容

個兩條友就算吧啦

明顯林仔/Van仔好過咩啦下話

其實四大牌.中低階板好多都係台仔

audio 用日本電容
其他MIL 字的係台仔APAQ電容

見到有高登連登仔聽

低階板主電容9成都係台仔鈺邦

我都唔知呢個post會變成咁架 我諗住打電話問功課架渣

有冇故仔聽?

求完LIST, 個post 就有能被騎劫

冇啦

曾經有d野姐.而家其實大家對大家冇咩野

各有各既上forum討論姐

正X - hkepc - 林仔
T X - golden - U2

悠二兄有無further comment
當然你可以suggest我等多一兩個月

上面GPU係2揀1

第二點錯了吧

其實...你唔超頻呢.可以買塊平少少既z270

gigabyte z270x ud3算係咁啦.甚至再平少少個d hd3都得

用到高頻ram就OK

1080 ti.msi gaming x一般般.

不過其實.你話你等到一至兩個月.不如等下x299.

姐係等塊新MB?

x299會有新cpu skylake X

姐係而家6800K 個d既後繼

搭單問 本身用緊細機箱 有咩顯示卡唔買得？有冇特別既型號？

咁到時再出Post問你囉
你個陣有網店 + 砌機未呀
你推介D既 有D我係T記都搵唔到

到時又有一個戰Post

呢d你自行選擇.我唔特別多講

why樓主唔出ryzen?用緊7700k有d後悔,多核遲早變主流,4c8t好快唔夠用要intel就x299

依家講講下，我可能 等x299......
其實我7月頭先得閒連續打機 係想早少少問定個市況 廢事咁遲
依家等下lor.....
等到7月 先有得打返Rise of the Tomb Rider
我連Witcher都未打過....

intel u 保值到cls，有心換x299的話驚咩，到時7700k 都仲賣到2000up
同埋7700K今時今日打機平均去計都仲係最強

巴打你點分供電mosfet 用料
isl 係美國佬所以好啲?
即係好似電容咁睇台灣定日本

買定ram先 唔係又升

係真唔係啊

笑撚死人
果然連登多小學雞

唉條LIST暫時係咁先
睇下呢1~2個月市場變化
到時又要開post問大家

CPU
- Intel® Core™ Kabylake i7-7700K 4.2GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread LGA1151 $2595
(7月待定)

主機板
- ASUS PRIME Z270-A $1699
(7月待定)

顯示卡
- MSI GeForce® GTX 1070 GAMING X 8GB GDDR5 $3450

RAM
- GALAX HOF Series DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 白色散熱片 $1170

火牛
- Corsair RMx Series™ RM650x 80Plus Gold 650W Fully-Modular PSU $989

HDD
- Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $588

SSD
- Samsung 960 EVO Series - 500GB PCIe NVMe - M.2 SSD $2160

機箱
- Fractal Design Define C - Black $688

散熱
- Noctua NH-D15S $610

另購Noctua 14cm case fan

其實我都想講，樓主個post真係無改錯名

邊個post先

呢個，真係大開眼界

咁咪好囉 好多大佬係度議論/爭論，大家又學到野

唔係1080ti sil架咩
做乜變左單張1070

試列舉林仔同van仔有乜好

淆底呀
有巴打話1080Ti成6XXX蚊，
來緊幾年又會有新卡，無謂咁洗，買下個D幾千蚊Mon好過
又唔錯得哂
我咪暫時改返做1070先，3XXX蚊

為打top games點解又變返單張1070

上面答左
暫時改做1070

班人見到你話無限budget唔係好興奮架咩
你咁樣人地好失望架

成班人見到無限budget就高潮 砌條list當自己砌左部機

估唔到講下van仔/林仔，花生又再直線上升

樓主之後開post，都要諗一諗個post名先好開

痴線架D人
如果要咁玩
係T記度所有項目揀最貴 我都識玩啦 post都唔使出啦

睇review,

有條link 可以睇下, 但唔好盡信

B350M Gaming Pro 同 MSI Z270 GAMING M3 mosfet 差唔多

mosfet PK616BA & PK632BA:

同場加映, 即場計算X370 XPower Gaming Titanium VRM parts 要幾多錢
post #483
[url]
[/url]

controller 同 mosfet 唔同

原來皮幾兩皮都只係砌到1070

等我仲諗住慢慢upgrade部1060，其實想砌部1080既機洗唔洗三萬蚊

有live講新出既hardware同即時做test, 另外會講砌機唔同hardware既pros同cons

喔，原來係佢（ry
個乜柒林不肥唔知幾多年前佢毛都未生齊嗰陣喺香土日日同佢交手，根本智商同思維都on9仔嚟，同白皇一擔擔
仲要入過個乜撚嘢OCQQ青年隊，做代理寫手寫廣告文，寫到曲都變直，真係笑撚死我

好出奇咩 有心執既 就算唔用水冷 淨風冷買風扇都成千幾二千啦 如果樓主係無心學既 直接照住即食"性價比"LIST出就得啦 BUDGET唔係無點解要ALL IN晒落性能 其他野縮埋縮埋 電器傢私買到最靚 間屋甩皮甩骨 通風系統亂晒龍咁

會講唔等於講得好
佢地仲停留係ram speed Doesn't matter嘅年代

我自己用緊4790 + 1070 成部機計買入價都過13000啦

白皇
人地世界冠軍呀

緊係啦, 都冇人同佢爭
識開嗰班真痴線佬一係湊仔, 一係去咗玩head-fi, 晨早收曬山唔玩

講到邪都同OCQQ, 點可以唔提下修羅
呢間鋪真係專請啲特殊人仕

N年前既野

我係想話，n年前已經睇穿咗呢個人，信佢冇好結果
眼紅人，用低庄手段搞鳩人，自己柒咗就扮受害者
仲要順理成章咁入埋邪都做咗咁多年仲要有返咁上下地位，即係冇從良反而變本加厲啦

初來報到 乜都唔識
岩岩上網典睇左陣
嘩屌10年前